{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 에코스위츠펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 布団、敷き布団、枕はそれぞれ1個当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペンションにペットが入室可能な場合がありますが、同伴される場合はお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットスパタイプで、15:00から22:00まで使用でき、使用料金は無料です。 予約は事前予約なしで可能です。 バーベキュー場は18:00から22:00までご利用いただけますし、炭と使い捨て焼き網を除く食材は個別に準備する必要があります。 ペットと一緒に使用できる客室があり、ペット1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 朝食は7:30から9:30まで利用でき、1泊利用時にお一人様5,000ウォンの料金が発生します。 ロビーラウンジは24時間ご利用いただけますが、22:00から07:00までは礼儀を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "布団や枕の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団、敷き布団、枕はそれぞれ1個当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "ご予約された人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペンションにペットが入室可能な場合がありますが、同伴される場合はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何時までに静かにしている必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由により全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いによる予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットスパの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "スパ/ジェットスパタイプで、15:00から22:00まで使用でき、使用料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットスパの予約は必要ですか？",
            "answer": "予約は事前予約なしで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と食材の準備について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は18:00から22:00までご利用いただけますし、炭と使い捨て焼き網を除く食材は個別に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に使用できる客室があり、ペット1匹当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は7:30から9:30まで利用でき、1泊利用時にお一人様5,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ロビーラウンジは24時間ご利用いただけますが、22:00から07:00までは礼儀を守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 882
    }
}